[TG]有無急救課程有位可以加埋小弟?

我搵左好多急救課程都係網上學習, 有無D真人教的課程有位加埋小弟,謝謝

我TG : WOOD721

不如比少少錢報名去學？